巴士司機其實好值得尊敬

好過啲垃圾的士司機啪啪聲
屌你老母dc9

屌爆佢